
Раненный зверь опасен вдвойне
Вырваться бы из капкана
Власти на людях ставят свой эксперимент
О нет, о нет, в тайне останется правда 
Вавилон, поглотивший целиком умы
Увы, плывём, как в тумане
Одиноким волком на луну не выть
Увы, под аккорды гитары 
Припев
Мы не рабы системы,
Что учит: молча работай на дядю,
Но если денег нет
И связей, брат, тебя точно посадят 
С каждой минутой я слышу всё лучше
Сквозь джунгли бегущих за нами по следу
Тех, кто отстали от стаи и сдались
Ждёт сталь на запястье с годами в застенках 
Вавилон, поглотивший целиком умы
Увы, остался последний
Одиноким волком на луну не выть
Увы, у виска с пистолетом 
Припев
Мы не рабы системы,
Что учит: молча работай на дядю,
Но если денег нет
И связей, брат, тебя точно посадят 
Уже чётко слышен лай псов, выстрелы тут и там
Крики людей, кто-то падает наземь
Своих попусту не трать слёз, girl
Ведь пёс сделает всё равно то, что скажет хозяин 
Где-то есть за океанами Zion
Его контуры я ясно представил
Когда шансов нет, глаза закрываю
И пою, как ни в чём не бывало 
Припев – 2 раза
Мы не рабы системы,
Что учит: молча работай на дядю,
Но если денег нет
И связей, брат, тебя точно посадят
